鹽選Apink最正既非主打歌

一定係April 19th

Agger 超撚感動

恩地都唱到咸晒口

聽親演唱會都一定喊

小幸運

mr.chu

Eyes

To us

The wave

259

Secret

我聽clc版本

u know 非主打?

Oh yes

The wave
Secret
Dejavu

same

So Long

Secret garden
以前Apink啲ballads songs好正

蝦加買加☂️

wishlist?

the wave

蟹加買加
btw, 有聲

Dejavu

Apink作比我嘅歌